{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57235&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 하운드 호텔"
    },
    "text": "当ホテルはディズニープラスやネットフリックスなどの様々なコンテンツを楽しめるサービスを提供しています。 無料招待券は予約が難しく当日使用は難しいですが、平日はご利用いただけます。 また、駐車場は車の持ち主が駐車しにくい場合、車の鍵をフロントにお預けいただければお預かりいたします。 当ホテルは利川駅周辺に位置し、利川ターミナル、雪峰公園、ロッテプレミアムアウトレット、テルメデン、昆池岩スキー場など様々な場所にアクセスするのに便利です。 客室は2名基準で任意に割り当てられ、客室内部には便益施設、電子レンジ、洗濯室などの施設が備えられています。 ネットフリックスも全客室に設置されており、様々なコンテンツを視聴することができます。 連泊をご利用の際、追加料金はなく、お荷物もお預かりいたします。 健康と安全のために手消毒剤の配置と外部業者の消毒、防疫を追加で実施したこのホテルは、すべての客室を禁煙区域に指定しました。 ただし、3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、チェックインは5時から12時まで可能です。 深夜0時以降にチェックインするとノーショーとなる場合がありますので、ご注意ください。 また、宿泊客はチェックイン前に駐車でき、ホテルは合計37台の駐車施設を保有しています。 長期間お泊りの場合でも追加料金はなく、お荷物も安全にお預かりします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではどのようなコンテンツが楽しめますか？",
            "answer": "当ホテルではディズニープラスやネットフリックスなどの様々なコンテンツが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "無料招待券はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "無料招待券は予約が難しく当日使用は難しいですが、平日はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場は車の持ち主が駐車しにくい場合、車の鍵をフロントにお預けいただければお預かりいたします。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当ホテルは利川駅周辺に位置し、利川ターミナル、雪峰公園、ロッテプレミアムアウトレット、テルメデン、昆池岩スキー場など様々な場所にアクセスするのに便利です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室は2名基準で任意に割り当てられ、客室内部には便益施設、電子レンジ、洗濯室などの施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはどの客室で視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは全客室に設置されており、様々なコンテンツを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "連泊をご利用の際、追加料金はなく、お荷物もお預かりいたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何か健康と安全の対策を行っていますか？",
            "answer": "健康と安全のために手消毒剤の配置と外部業者の消毒、防疫を追加で実施したこのホテルは、すべての客室を禁煙区域に指定しました。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、チェックインは5時から12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "深夜0時以降にチェックインする場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "深夜0時以降にチェックインするとノーショーとなる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はチェックイン前に駐車でき、ホテルは合計37台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "長期滞在の場合でも追加料金はなく、お荷物も安全にお預かりします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 589
    }
}